[EndClothing] 夾單 而家仲有好多Sale Item!

雖然最平個陣未到 但係Sale item仲有唔少正野買
如果睇岩不如一齊夾運費 HKD185 除開人頭
大約3-4日內到港

有意 已經有2個人夾了

pish

push

兩個人 每人九十幾都唔夠平？
買幾千蚊野但慳百幾蚊

又唔係貴咁都要夾